次次食完辣嘢 屎忽開花

屙完菊花仲辣緊 點算

菊花個辣area仲要擴散緊

媽啊想死

灌水洗下佢

too gay

gay post